下次大家唔好叫收隊，試著說呃ot

屌你明明街坊都鳩拉人，又唔肯走仲唔係呃ot

push

香港警隊 呃鐘補水

琴晚ssp街坊有叫左陣

香港警隊 呃鐘補水

呢句口號正呀

okay